{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060769",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76254&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해운대W레지던스호텔"
    },
    "text": "海雲台のWレジデンスホテルはキッチン施設と洗濯機を備えたレジデンス客室タイプで、簡単な料理と洗濯が可能です。 このホテルは海雲台海水浴場まで徒歩5分の距離に位置しており海雲台地下鉄駅とつながっているので公共交通機関の利用も便利です。 海雲台駅と海雲台市外バスターミナルも徒歩約6分の距離に位置しております。 チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前12時以降に可能です。 客室は全面禁煙で、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しています。 各客室には駐車が可能であり、1部屋につき1つの大型駐車場があります。 宿泊客は荷物を保管でき、全客室でネットフリックスを利用できます。 客室内では簡単な調理が可能で、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、未成年者とペットは利用が制限されます。 画像は実際と異なる場合があり、チェックインの際には割り当て商品またはベッドタイプが記載されていない商品ですが、特定の客室とベッドタイプは保障されません。 客室価格は税金とサービス料が含まれた価格です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名称は何ですか？",
            "answer": "Wレジデンスホテル"
        },
        {
            "question": "ホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "キッチン施設と洗濯機を備えたレジデンス客室タイプです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの立地はどうですか？",
            "answer": "海雲台海水浴場まで徒歩5分の距離に位置し、海雲台地下鉄駅ともつながっています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前12時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は全面禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、各客室には駐車が可能で、1部屋につき1つの大型駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で荷物の保管はできますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は荷物を保管できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でネットフリックスを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、全客室でネットフリックスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室内では簡単な調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "ホテルの事情により制限がありますので、未成年者とペットの利用は制限される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 336
    }
}